世界各地民眾搶購必須品代表圖片

香港代表 🧻🧻🧻

法國代表 🥖🥖🥖